【中國】北京租用sex doll「共享女友」服務被封殺

其實偉大嘅北京究竟有幾多毒男，要做到連sex doll都有租用服務

同埋租用完，啲精係咪劉備下一個當做潤滑劑

Source:

諗起都覺嘔心

假閪都要共用
難怪真閪可以賣到iphone x個價啦

唔怕生性病愛滋嗰啲咩

好核突

公仔都玩公廁

D中國人思想唔係重男輕女架咩
呢加冇女屌要屌假西啊
低撚死啦

強國連公仔都做到公廁

做個勇敢的中國人

老豆玩完比個仔玩 之後下一手又係咁

叫隻雞都要美其名

如果個公仔大咗肚
點樣追查返爸爸？

買啦仲共享
公仔都仲要食二手西

其實D雞蟲有冇諗過隻雞一日俾人屌多幾多次? 如果真係好澈底咁清潔過，斷估都唔會污糟過真雞個西。

不過有時觀感上嘅野...